驚弓之鳥，支那準備大力打壓香港獨立

仲唔多謝連登仔

歡迎出招，最好黎鑊勁嘅，最驚佢咩都唔做慢慢侵蝕

好驚！！！！

熟讀支那屎都知門口狗DNA從來至叻亦只敢攪自己人，打內戰，etc！！！！

5毛狗你不如屌班所謂抗日白癡，大東亞早成立洗撚一歹一賂又大姦區，雜種又洗撚要今日跪係到含侵侵含到雪雪聲咩！！！